青衣綠表價再破頂 青宏苑723萬沽

青衣綠表居屋身價接連破頂，日前綠悠雅苑2房以呎價1.26萬元沽創新高後，最新青宏苑3房單位，綠表樓價首破700萬元沽。

市場指出，青宏苑A座低層1室，實用面積650平方呎，屬3房連套房間隔，成交價723萬元(未補地價)，呎價11123元。較去年屋苑紀錄樓價680萬元，高出6%。原業主2001年以136.3萬元購入單位，持貨18年，升值4.3倍。

低層都11000未補

依個位近地鐵站

綠悠雅苑私樓咁

不得了